msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: red-discordbot\n"
"POT-Creation-Date: 2023-08-10 05:03+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: red-discordbot\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 289505\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File-ID: 41\n"
"Language: zh_TW\n"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:80
msgid "Welcome to the interactive random {cc} maker!\n"
"Every message you send will be added as one of the random responses to choose from once this {cc} is triggered. To exit this interactive menu, type `{quit}`"
msgstr "歡迎使用交互式隨機 {cc} 生成器！\n"
"一旦觸發此 {cc}，您發送的每條消息都將添加為可供選擇的隨機回復之一。 要退出此交互式菜單，請鍵入“{quit}”"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:91
msgid "Add a random response:"
msgstr "添加隨機回應:"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:98
msgid "The text response you're trying to create has more than 2000 characters.\n"
"I cannot send messages that are longer than 2000 characters, please try again."
msgstr "您嘗試創建的文本回覆超過 2000 個字符。\n"
"我無法發送超過 2000 個字符的訊息，請重試。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:111
msgid "Random responses must take the same arguments!"
msgstr "隨機回覆必須採用相同的參數！"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:183
msgid "Do you want to create a 'randomized' custom command?"
msgstr "你想創建一個“隨機化”的自定義指令嗎？"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:189
#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:200
msgid "Response timed out, please try again later."
msgstr "請求超時，請稍候再試。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:194
msgid "What response do you want?"
msgstr "你想要什麼樣的回應？"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:236
#, docstring
msgid "This cog contains commands for creating and managing custom commands that display text.\n\n"
"    These are useful for storing information members might need, like FAQ answers or invite links.\n"
"    Custom commands can be used by anyone by default, so be careful with pings.\n"
"    Commands can only be lowercase, and will not respond to any uppercase letters.\n"
"    "
msgstr "此 cog 包含用於創建和管理顯示文本的自定義指令的命令。\n\n"
"    這些對於存儲成員可能需要的訊息很有用，例如常見問題解答或邀請鏈接。\n"
"    默認情況下，任何人都可以使用自定義命令，因此請小心使用 ping。\n"
"    命令只能是小寫字母，不會響應任何大寫字母。\n"
"    "

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:266
#, docstring
msgid "Base command for Custom Commands management."
msgstr "自定義指令管理的基本指令。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:271
#, docstring
msgid "Get the raw response of a custom command, to get the proper markdown.\n\n"
"        This is helpful for copy and pasting.\n\n"
"        **Arguments:**\n\n"
"        - `<command>` The custom command to get the raw response of."
msgstr "獲取自定義指令的原始響應，以獲得正確的markdown語法。\n\n"
"        這有助於復制和粘貼。\n\n"
"        **參數：**\n\n"
"        - `<command>` 獲取原始響應的自定義指令。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:296
msgid "Response #{num}/{total}"
msgstr "響應 #{num}/{total}"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:306
msgid "Response #{num}/{total}:\n"
"{raw}"
msgstr "響應 #{num}/{total}：\n"
"{raw}"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:317
#, docstring
msgid "\n"
"        Searches through custom commands, according to the query.\n\n"
"        Uses fuzzy searching to find close matches.\n\n"
"        **Arguments:**\n\n"
"        - `<query>` The query to search for. Can be multiple words.\n"
"        "
msgstr "\n"
"根據查詢，通過自定義命令進行搜索。\n\n"
"        使用模糊搜索來查找接近的匹配項。\n\n"
"        **參數：**\n\n"
"        - `<query>` 要搜索的查詢。 可以是多個單詞。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:339
msgid "No close matches were found."
msgstr "沒有符合的結果。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:344
msgid "Search results"
msgstr "查詢結果"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:349
msgid "The following matches have been found:"
msgstr "已找到以下匹配的項目："

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:354
#, docstring
msgid "Create custom commands.\n\n"
"        If a type is not specified, a simple CC will be created.\n"
"        CCs can be enhanced with arguments, see the guide\n"
"        [here](https://docs.discord.red/en/stable/cog_customcom.html).\n"
"        "
msgstr "創建自定義指令。\n\n"
"        如果未指定類型，將創建一個簡單的 CC。\n"
"        CC 可以通過參數進行增強，請參閱指南\n"
"        [here](https://docs.discord.red/en/stable/cog_customcom.html)。\n"
"        "

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:365
#, docstring
msgid "Create a CC where it will randomly choose a response!\n\n"
"        Note: This command is interactive.\n\n"
"        **Arguments:**\n\n"
"        - `<command>` The command executed to return the text. Cast to lowercase.\n"
"        "
msgstr "創建一個 CC，它將隨機選擇一個響應！\n\n"
"        注意：此命令是交互式的。\n\n"
"        **參數：**\n\n"
"        - `<command>` 為返回文本而執行的指令。 轉換為小寫。\n"
"        "

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:375
#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:416
msgid "Custom command names cannot have spaces in them."
msgstr "自定義指令名稱中不能有空格。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:378
#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:419
msgid "There already exists a bot command with the same name."
msgstr "已存在相同名稱的指令。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:382
msgid "Custom command process cancelled."
msgstr "自定義指令進程已取消。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:386
#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:423
msgid "Custom command successfully added."
msgstr "已成功新增自定義指令。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:389
#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:426
msgid "This command already exists. Use `{command}` to edit it."
msgstr "此指令已存在。使用 `{command}` 來編輯它。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:395
#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:434
#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:537
msgid "The text response you're trying to create has more than 2000 characters.\n"
"I cannot send messages that are longer than 2000 characters."
msgstr "您嘗試創建的文本回覆超過 2000 個字符。\n"
"我無法發送超過 2000 個字符的訊息。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:404
#, docstring
msgid "Add a simple custom command.\n\n"
"        Example:\n"
"        - `[p]customcom create simple yourcommand Text you want`\n\n"
"        **Arguments:**\n\n"
"        - `<command>` The command executed to return the text. Cast to lowercase.\n"
"        - `<text>` The text to return when executing the command. See guide for enhanced usage.\n"
"        "
msgstr ""

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:445
#, docstring
msgid "Set, edit, or view the cooldown for a custom command.\n\n"
"        You may set cooldowns per member, channel, or guild. Multiple\n"
"        cooldowns may be set. All cooldowns must be cooled to call the\n"
"        custom command.\n\n"
"        Examples:\n"
"        - `[p]customcom cooldown pingrole`\n"
"        - `[p]customcom cooldown yourcommand 30`\n"
"        - `[p]cc cooldown mycommand 30 guild`\n\n"
"        **Arguments:**\n\n"
"        - `<command>` The custom command to check or set the cooldown.\n"
"        - `[cooldown]` The number of seconds to wait before allowing the command to be invoked again. If omitted, will instead return the current cooldown settings.\n"
"        - `[per]` The group to apply the cooldown on. Defaults to per member. Valid choices are server / guild, user / member, and channel.\n"
"        "
msgstr ""

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:466
#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:507
msgid "That command doesn't exist."
msgstr "這個指令不存在。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:471
msgid "A {} may call this command every {} seconds"
msgstr "{} 可以每 {} 秒使用一次此指令"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:475
msgid "This command has no cooldown."
msgstr "此指令沒有冷卻時間。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:479
msgid "{} must be one of {}"
msgstr "{} 必須是 {} 之一"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:483
msgid "Custom command cooldown successfully edited."
msgstr "已成功編輯自定義指令冷卻時間。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:486
#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:527
msgid "That command doesn't exist. Use `{command}` to add it."
msgstr "該命令不存在。使用 `{command}` 添加它。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:494
#, docstring
msgid "Delete a custom command.\n\n"
"        Example:\n"
"        - `[p]customcom delete yourcommand`\n\n"
"        **Arguments:**\n\n"
"        - `<command>` The custom command to delete.\n"
"        "
msgstr ""

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:505
msgid "Custom command successfully deleted."
msgstr "自定義指令已成功刪除。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:512
#, docstring
msgid "Edit a custom command.\n\n"
"        Example:\n"
"        - `[p]customcom edit yourcommand Text you want`\n\n"
"        **Arguments:**\n\n"
"        - `<command>` The custom command to edit.\n"
"        - `<text>` The new text to return when executing the command.\n"
"        "
msgstr ""

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:524
msgid "Custom command successfully edited."
msgstr "自定義指令已成功編輯。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:546
#, docstring
msgid "List all available custom commands.\n\n"
"        The list displays a preview of each command's response, with\n"
"        markdown escaped and newlines replaced with spaces.\n"
"        "
msgstr "列出所有可用的自定義指令。\n\n"
"        該列表顯示了每個命令響應的預覽，其中\n"
"        轉譯了 markdown 並用空格替換了換行符。\n"
"        "

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:555
msgid "There are no custom commands in this server. Use `{command}` to start adding some."
msgstr "此伺務器中沒有自定義指令。使用 `{command}` 開始添加。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:571
msgid "Custom Command List"
msgstr "自訂指令列表"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:575
msgid "Page {num}/{total}"
msgstr "第{num}頁/共{total}頁"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:585
#, docstring
msgid "Shows a custom command's responses and its settings.\n\n"
"        **Arguments:**\n\n"
"        - `<command_name>` The custom command to show.\n"
"        "
msgstr "顯示自定義指令的響應及其設置。\n\n"
"        **參數：**\n\n"
"        - `<command_name>` 要顯示的自定義指令。\n"
"        "

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:595
msgid "I could not not find that custom command."
msgstr "我找不到那個自定義指令。"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:606
msgid "Deleted User"
msgstr "已刪除的使用者"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:612
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:612
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:614
msgid "Command: {command_name}\n"
"Author: {author}\n"
"Created: {created_at}\n"
"Type: {type}\n"
msgstr "命令：{command_name}\n"
"作者：{author}\n"
"創建時間：{created_at}\n"
"類型：{type}\n"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:626
msgid "Cooldowns:\n"
msgstr "冷卻：\n"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:628
msgid "{num} seconds per {period}\n"
msgstr "每 {period} {num} 秒\n"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:631
msgid "Responses:\n"
msgstr "回應:\n"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:731
msgid "Too many arguments!"
msgstr "太多參數!"

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:735
msgid "Arguments must be sequential. Missing arguments: "
msgstr "參數必須是連續的。缺少參數： "

#: redbot/cogs/customcom/customcom.py:761
msgid "Conflicting colon notation for argument {index}: \"{name1}\" and \"{name2}\"."
msgstr "參數 {index} 的冒號符號衝突：“{name1}”和“{name2}”。"

